今日同女朋友係屋企....

屎忽痕搵野玩

頂佢個肺
冇藝術天份真係唔好亂玩
拮左個幾鐘.理想與現實

呢隻真係貓咩？

樓主輕度弱智

邊度買

12蚊店
消磨時間好岩洗

笑到吐痛

肚

笑到打錯字

Ching識玩
隻草泥馬好正

都幾似呀

強帖LM

受左輻射咁

好q

隻野個樣好似智障

痴線㗎 個隻係狗嚟 佢條脷想點

營養不良

佢對腳都十年冇剃毛

有冇蝙蝠買架

發覺樓主都叫正常

Strong post leaved name

屌你 .. 第一隻仲要有腳毛

fallout 怪獸

理想

現實